玻璃樽裝可樂應該列為下次嘅戰略物資

天時暑熱飲可樂最解渴

唔好意思 宣傳一下
小弟提供小小意見 希望大家可以討論
改善前線壓力 並提供行動正當性
［學術討論］行使公民權力制服懷疑冒警嘅人是否可行

小心,而家出左隻細罐裝,罐身好似硬過大罐

邊度有得大量入貨

將梳打水入落可樂膠樽之後放雪櫃 佢啲氣谷曬出黎之後好硬

支持太古

沙田源順圍17~19號

油

原來咁大個補給站喺度